屌哪星 點解出極都仲有狗車出

黃大仙十三架
尖沙咀退左幾架
岩岩深水埗又可以出車
係唔係真係引入左公安落黎

推

擺明真啦，邊有咁多警力？
已經影曬有狗講普通話

引撚哂啲公安落黎 屌
真係愈出愈有個喎
我地快閃左咁多地方
點解佢咁快黎到
仲要岩岩仲有車出

人哋已經講咗加入咗3萬國安
So now is 3萬hkpolice+3萬國安(主要from廣州和深圳)
=6萬。

堅係 有無辦法可以揭穿到呢
到時可以話比國際知道
中共破壞一國兩制

一係捉到一個 / 一係有記者挖到

揭乜嘢呀，之前有師兄出咗post話警例寫咗必要時可以搵外援，你搵搵個post

喱個本身有便衣狗跟蹤

合法唔等於合理。英女皇能夠唔批任何法律，唔代表佢可以咁做。

狗車就大把，自2014 後佢都買左唔少，只係人手上唔會咁多，除左請公安/call 埋退役人員。

班狗家下強姦所有女人都唔會有事架。

push

借個靚位 感激！

[純學術討論] 夢！遊！兵！法！— 陣地戰+中後排戰略

同埋應該搵好多退休狗翻閹

香港已經去到變咗人治嘅城市了，
好多嘢都係中聯辦&特首一人講就算，

大陸武警混入警隊 - 馮睎乾

講咗好耐，好多巴絲&我都親身識家人的朋友係國安或知道哩件事，所以而家香港係多咗一倍警力，畀啲狗輪流休息

幫你整理少少證據
-家人識人落嚟香港做國安
-大埔講普通話"同志，這邊"
-有條差佬衝，唔聽白衫呀sir指揮亂衝
-唔戴委任證(因為佢哋冇)，所以索性全部人陪佢都唔戴
-有記者影到前線武裝警戴眼鏡唔戴con,話香港警察唔畀咁著(自行睇返上面條link)
-裝備錯搭，左輪手槍呀，嚴重槍械全部出動
-唔識警例
-突然大量人手
etc

所以其實等同暗出兵，如果大陸咁驚外國話佢出解放軍，我哋可以整段片(配不同語言字幕)再發送多國報紙話:
"其實解放軍已出"
然後圖文並茂列出證據

等到有更具體明顯證據時，例如:白警流出國安來港的文件，到時直情可落報紙廣告，國際譴責。

今日特別多

應該重點宣傳
記者會又好 文宣又好
已經嚴重干預
唔明點解無人講

我老母個同事個女婿做狗仔
佢話真係有公安引入左黎

但係未經FC
不過我個人估就肯定有
無可能今日啲狗車黎得咁快
8.5罷工個陣屯門 沙田都無人理
但零零捨捨今日啲狗速度快到咁

肯定有啦
多到唔合理